只買無信心既波

皇馬客勝@2.17

皇馬客勝❌
再追聽朝7:00 皇馬主勝@1.88

😂😂

Ching咁睇唔開

真係幾無信心

a米盤+1/1.5 @1.79